SMT 公司PLAN 12月到約 /需要中港NUM, 上網 各台SALES 請出蕉~

4 用戶, 現行全部(SMT)1咭2號
多打電話去日本 (日系公司)
有中港DATA 共用就最好~ 愈多愈好~

好多蕉...但係想問問各位你地公司都係來來去去都係得1-2GB左右既大陸(大灣區)DATA?
平時一半時間係大陸, 無返4-6GB驚唔夠用

商用sim卡plan可以搵我